點解的士硬係有陣味

好臭好頭暈

巴士陣味最難頂

我唔覺巴士有咩特別味喎

Fake taxi

臭你又

黑的

旅遊巴陣味先最難頂

agger

膠味, 所以唔洗搭19的士

唔係燒過既石油氣味咩

東鐵線架新地鐵仲臭

東鐵有地鐵?

講緊陳年皮味

人造皮陣臭膠味

終於有人講所以我由細到大最鐘意搭地鐵
的士、小巴、旅遊巴、巴士同私家車好易坐到想嘔

形容得好好

我都係

冇撚有錯

巴士先恐怖，尤其狗巴

細個一聞到就想嘔又開唔到窗

新狗巴臭撚到仆街

車費平，唔踩多幾轉邊有錢賺
仲邊得閒下下抹車
上手坐完到下手用
唔係倒濕野/嘔都由佢